（手動轉）10月14日 香港人權民主法案集氣大會（手動轉）

#1014USA #美國人權法 #人權法案集會
⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會

日期:10月14日
時間:19:00
地點：遮打花園

#有不反對通知同美國議員睇場 你唔係唔去嘛？

幫手手動洗版洗連登fbig

活動任何更新會向Channel發放:

公海:

推

成個熱門無人講

幫手手動洗版

屌，有美國議員加不反，咁好機會整多個百萬人大集會都唔珍惜

完埋聽日先再嘈，好無？

求吓大家，一齊珍惜呢個機會

幫手手動轉出去 連登又好 tg又好 fb又好

push

推完再copy出去！！！！！！

PUSH

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

幫手洗版 求求你

洗版

推！

推
要有咁左膠得咁左膠